## README ##

Snep Client Web de Chat usando e outras funcionalidades como Click2Call, login, logoff e etc

## Configuração e uso ##
O arquivo de seção do cliente ~/SClient/public/javascripts/clientside.js, deve ser ajustado para o IP correto
do server Socket.

Para iniciar basta entrar no diretório e executar "npm start"

PS.: As libs utilizadas, não foram todas adicionadas no package.json, por isso a pasta node_modules.